法國好多女人鍾意係facebook/ig俾說話老公聽

完全暴露自己諗野自私、幼稚、矛盾、論點唔合理
知唔知咩叫家醜不出外傳

見過下場都係離婚